我眼中大陆目前的真实现状（可能比你们想的还糟糕）请帮忙备份

睇完唔知講咩好，絕望同希望不相伯仲，但願嗰啲清醒嘅人都安好無事

說的是事實 又有何辦法